[死亡直播] 單獨登富士山直播墮山一刻

1:45左右出事

相關新聞報道:

インターネットで動画配信しながら富士山を登っていた人が山頂付近から滑落したとみられ警察が捜索しています。山頂には雪が積もり登山道はすでに閉鎖されています。
警察によりますと、２８日午後２時半頃、インターネット上に富士山頂付近を歩いていた登山者が滑落する動画があると複数の通報がありました。登山者はカメラを装着し登山する様子を動画でライブ配信していたとみられ、動画には滑落する瞬間が映っていました。その後、警察がヘリコプターで確認したところ、山頂から人が滑落したような痕があったため、山岳救助隊１０人が午前５時に出発し、捜索活動をしていましたが、発見には至りませんでした。捜索は３０日、再開する予定です。また、動画配信していたアカウントからも登山者の特定を急いでいます。富士山の登山シーズンは９月１０日までで、４つある登山道はすべて閉鎖されていて、登山計画書も出されていないということです。

事件發生於２８日下午２時左右，
網民其後報警，其後派出１０人救助隊，但未發現。
３０日早上再進行搜救

屌奶星冰斧都冇

條友個twitter

據聞富士山冬山滑落基本上無得救
會直落好低先停得到

搵到條屍
rip

source?

30日午後、富士山の標高約3000メートル付近で、身元不明の男性の遺体を警察の山岳遭難救助隊が発見しました。動画配信サービス「ニコニコ生放送」で富士山登山の様子を配信中に滑落した男性とみられ、確認を急いでいます。28日に動画を見た人から「富士山から滑落したような動画がアップされていて心配になった」と110番通報があり、警察が捜索していました。

你不如個標題都ctrl v日文啦

山頂都stream到咁勁

真 上到去完全收唔到

睇條片真係個人問題
係咪太高估左自己
呢D情況仲要獨登，冇繩，一滑落唯一救到命既就係冰斧
就算今次冇出事都係好彩，遲早一樣發生

佢似係一手行山杖，一手CAM
我當佢頭戴/背褢帶cam咁佢另外隻手都係空手
如果有手拎冰斧行果陣揮動點都見到
咁既意外係好有機會避免到(唔洗死)